# Victor Crespo #
![](http:/lh3.googleusercontent.com/tVTtp1RYSjiPmIC0KCRC8FEwV6KYMDkeIcEBIGjmRd9aawgBgqFnzatFWKssveDPvJIH-A=s85)


## Experiencia Laboral ##
- Reponedor en una tienda de drim.

- Mozo de almacen 

- Ayudante de los sith  

- Antiguo señor de la ceniza 

## Estudios ##
1. ESO
2. Practicas de app inventor 
3. Cursillo de Audacity 
4. Todos los hechizos del gran sombrero Logan 

[EXPERIENCIA VISUAL](https://www.youtube.com/watch?v=oqNC9ZdlY3w")

## Idiomas ##

- Ingles B1

- Castellano (Lengua Materna)
  
- Catalan (Lengua Paterna) 

- Lengua Parsel         


### Objetivos de Futuro ###

Tengo planeados muchos objetivos por alcanzar y no tengo mucho tiempo pero esos objetivos necesitan dinero,estoy dotado de grandes habilidades por ejemplo lanzo rayos por los ojo, hablo con delfines y de pequeño explotaba volcanes con la mente. 

A lo largo de mi trayectoria empresarial he conseguido muchos logros; entre ellos se encuentran el destruir a los dinosaurios, ganar en solitario la champions y el ser actor porno profesional.

               
----------



 
 